黃店系列 銅鑼灣 蝦麵店

幾好食 餸好多 叫左少辣 唔太辣 食到
有捐錢
食學生餐 有驚喜

呢間好食 勁高汁

你點解無啦啦宣傳？

收左美國佬錢

以學生餐黎講貴咗啲

蝦麵店係灣仔幾出名
我記得係一對馬拉老夫婦開

呢間啲湯好得

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel